# TALLER 2

1.Diseñar una página web (hoja de vida personal) con HTML, usando lo aprendido en CSS, aplicando incluyendo el uso de contenedores:
–Datos personales con foto
–Estudios Realizados
–Experiencia Laboral
–Capacitaciones
–Referencias personales(Grid con 
